[侵侵助選團] 討論下究竟香港人是否應該係國際線宣傳Joe Biden有幾親中？

先唔講老唔老人痴呆，或者戀唔戀童，廢時走左入去美國國內左膠既討論。

如果"侵連任對香港係有好處" 呢個係香港既共識，咁個問就係 香港人是否應該係國際線上宣傳joe有幾親中， eg佢個仔係支既生意等等。

唯有係咁先可以令香港係候選人眼中既價值提高。

我覺得香港人唔好干涉美國選舉既事，美國人有佢地自己既考慮，美國政治更加混亂復雜，香港人唔小心會有壞影響。

支對美個既威脅係美國人其中一個考慮因素，而我地可以做既係將呢個考慮因素係美國人心中最大化。

或者 推演下，你覺得會有咩可能既 "壞影響"❔

2016 年個 "干預"指控 係基於俄仔政府"入侵民主黨既電腦+一大埋第三者銀行帳戶"等犯法行為。

單純係網上重覆廣傳 "事實" 會唔會被指干預 選舉要有請大灣輝講下。 就算係，咁指控個victim 係邊個？

發表個人意見，叫人支持自己既候選人，何來干預大選之罪？

有相反意見既人士大可以拎出黎辯論；相同意見既人咪一齊討論，有咩問題？

姐係外國人係Reddit叫人投薯片曾,唔好投777,又係干預？

你都唔會為左重慶大廈難民而投張超雄，想投拜登既人點會為左香港而投Trump。如果你講「反中合符美國利益」，要支持拜登既人一樣會話「拜登都反中」。

然後反駁、討論落去，拜登支持者只會繼續講「拜登比Trump更反中」，Trump支持者都係繼續講「Trump比拜登更反中」。到最後，都係取決於對候選人本身既觀感；中國議題本身唔足以構成一個改變投票決定既因素。

利申：民主黨支持者

從來都唔expect會將個拜登支持者一變就變到做侵支持者，美國選舉一直都係著眼爭取中立同搖擺選者。
我唔覺得中國議題唔係一個factor，起碼pompeo咁出力似係想煲行"中國對自由世界核心價值有害"呢條路，再攻擊拜登有幾親中，特別係佢係VP時養肥中國 "do nothing".

香港人冇份投票㗎